鑑鈔鈀到底俾咗幾多錢cctoy會然入嚟狙擊波台？

千幾萬入面其中一個範疇一定係控制輿論同滅聲

要同cctoy講波台無嬲
樓主係波台人就pin

以我所見cctoy會然抗爭抗到失學又失業

搵銀機會嚟啦

有咩工岩ive仔?

坐緊監嘅手足如果知道cctoy啲會員咁撚高質一定好開心

盲撚左?

唔知而加鑑鈔鈀會想買樓定法拉利先？

冇錢又可以籌過

我哋有cctoy會員光復香港

手足變手joke

樓主嬲到block左我
但佢係唔嬲 係我屈佢嬲

cctoy = 連登共產黨

瘋狂狙擊波台會員

樓上條柒頭肉酸到呢...

你邊位？

睇到幫pin

個個po除咗話人嬲之外 咩論點都無

波台出名有論點
駁到我無聲出

ive仔

ive得罪你咩

喺連登控制輿論好緊要

唔係點再眾籌

又酸人眾籌
咁叻生個cancer再去眾籌囉

香港擺第二

最緊要有人信同埋會幫鑬鈔鈀頂

邊個懷疑就係五毛、黑警，波台狗

咁你又真係波台狗

分咗幾多俾你

點解要話你知?
賺到錢關你撚事
唔服咪開個眾籌囉